有一種柒，叫衝出黎柒

利申定先，我係見到隔離post 先知道有依個人，之後見到咁多巴打反佢，我就好奇search 佢fb 睇下
link:

持平而論，某部分emila wong係fb 提出嘅女權論點，我個人係部分認同（真係得部分嘅部分接受到 ), 但當我見到依個post

睇到真係屌一聲 你班仆街俾阿寶抖下得唔得 上次pray for paris 單野，成班傻西唔知咩事都跟風換三色旗icon已經柒到無人有
我唔知係咪我英文差，以我嘅理解，my president 即係我嘅總統，Trump ,意指應該係Donald Trump,成句意思即係Donald Trump不是我的總統

講依句野而又比較合理嘅人，正常得幾種身份，
一，us citizen
二，揸緊green card
三，係美國住緊，但未有身份，例如international student

當然你都可以兜話，佢講得無錯喎，佢係香港人，侵侵真係唔係佢總統，講依句嘅人，咁麻煩你解釋下咁佢係fb 打依一句有咩意義，有咩動機 同埋去排期驗腦

我唔知emelia wong 係揸咩passport,亦唔知佢背景係咩，如果佢係揸hk passport 嘅，咁就真係又要辛苦阿寶啦

我知emelia wong 有用全名上linhk，亦想同你講一句，haters gonna hate but actually I don't hate you,yet it still makes sense to me that a trash talker got haters

Agger

Emilia 自視過高，成日以為真係有咁多人去攻擊佢，睇佢 ig/fb本來真心想睇下女權係點樣，結果篇篇都係同「道德塔利班」開火，借女權名。

Emilia wong係中大云教班契弟黎
傳承云教低能弱智

係 睇左幾個post,都係女權為名，開火為實
到底做咩尻呀

我又諗起國師新年試劍嗰張相 太on9 印象太深

佢仲有試刀, 雙刀

成個COLLECTION架, 柒之COLLECTION

下次國師要籌旗，可以出國師揸刀造型figure

下乜原來叫emiliawong個user真係真人嚟 ？

睇佢啲回應似係

係咪打手偷偷留下負評

陳雲係教嶺南 訓撚醒未

有咩特別令樓主咁嬲？ 睇唔透

佢本人負評你

其實咩haters gonna hate 呢句真係好岸鳩
得鳩閒放你係心入面hate咩

陳云根一早被嶺大炒左, 失業啦

云教係宗教式傳播, 唔一定係嶺大, 嶺大亦唔係全部人信云教

中大云教分舵, 就係中大本土學社班云教徒

一字咁淺既邏輯, 你都唔明, 證明云教真係精神病人先信既宗教

個個教徒都豬咁蠢

由得呢d人係度刷存在感啦
個世界係要有呢d垃圾

呢條臭閪真係想開鳩佢波好耐

其實我無嬲 我亦都話左我唔憎佢
邊part 令你誤解左？我say 聲sorry 先

我第一次知有依個人 係咪脫曬節？

btw,腎仔

雙方冷靜 不如拎啲實際證據睇下
我都想知國師而家流落到邊

同「網上食熱狗」一樣囉

以為放呢句野出黎, 就係完美defend到批評

其實半點都無defend到, 去轉移視線之嘛

咁事實上佢又真係有不少hater

量地囉

敗選後, 佢話有支那大學請佢返去支那教,
點知講左6個月, 2nd sem都黎, 云伯都未起行
話有本書要寫埋先乜乜物物

自八月與嶺大完約, 云伯已食穀種6個月
仲要立法會選舉駛左一大筆
仲要低票敗選

仲以為講緊葉劉

俾麒麟撞衰3年

成日整堆稻草人係度駡真係好煩 冇人得閑mon住你然後hate

有 熱狗青城個班, eg仇幼聯

係咪俠義風骨

係咪有人叫我

唔係果個

老實講 一句Trump is not my president 真係多管閒事 柒左個頭
你完全冇point就去講依句 盞比人笑
不過我又覺得啲人係唔係都人身攻擊
依樣真係低質左啲

Haters gonna hate 唏啊唏啊唏 團結一心有新轉機

收皮啦 臭西一街都係 駛揀你黎hate?

有聲

圍爐

屌你老母上面黃色字睇撚死人咩

旗袍好蝦人著....唔合身就唔好亂著

學埋9錢1心個柒頭d野
btw 果件emilia撚有haters咩 行過見樣衰都唔講得呀

我想屌 你話我厹都好 haters gonna hate

請pm我

豬L到hi hi
改名叫柒姑碌啦

咩人黎架，完全未聽過佢

邊個開始講先嫁
好撚柒

屌

嘩！好有國際視野

呢啲懶個柒串既人
除咗想打柒佢之外就係想睇佢收皮
咁就會好心涼

我之前都未聽過

我唱左出黎

巴打 受我一拜

On99

乜野hater gonna hate 邊個係你hater

笑到我醒哂

On9

g

屌，係隻船度笑出聲。

呢條女真係好撚煩

你又做乜撚野

其一，佢地反左面，而家同容樂其friend。（好似係）
其二，佢係中大學生會，唔係中大本土學社。

好想同佢做愛

有無無落EFFECT嘅相睇睇？

搭單講埋
好多香港人 成撚日專登係fb出post講美國大選
關心美國大選仲多過關心更加切身既本地政壇
真心唔知佢地為乜

依個亦係我最唔明嘅地方
遠在美國，又同自己無咩直接關係，就事事關心
日日住嘅地方反而仲無咁關心

講還講。。。

香港人鍾意食花生睇戲
但到自己做主角就不了我唔識政治

唔係囉
我覺得鐘意講美國班友都好關心本地政治

香港就有這麼一群奇怪的人，本身是最底階層，利益每天都在被損害，卻具有統治階級的意識。在動物世界裡找這麼弱智的東西都幾乎不可能。

其實綠卡係咪冇得選總統架，好似只係得居留權

佢講咩都好
有得屌你屌唔屌先？

真係屌唔落，有心
btw,屌唔屌佢其實同個post 有咩關係？

呢啲人真係自視過高

係 green card holder 係無投票權

貼性感照然後引一大班厹然後屌班厹低質
真係同拿屎上身再嫌點解咁多烏蠅嬲有咩分別

件旗袍悲鳴緊

真係好煩好on9

推到佢仆街
想屌鳩呢條女好耐

不過其實唔使理呢條友啦
你越討論佢就越開心，呢d女由頭到尾都想博出位啫
佢要自製同FF出 d haters先突顯出存在感嘛
借"haters"上位真係第一次見，d haters仲要係佢自己FF出嚟

你話佢做雞其實佢自己幾開心 因為對自己有市場啊嘛

利申：識佢

上面做乜jam歌

呢種人就係咁低質，自己搞啲話題出嚟但又屌鳩人做乜議論佢嘅話題，你唔想俾人批評/討論/談論你咪唔好專登搞咁多嘢囉！再唔係你咪 set privacy 高啲唔好俾街外人睇囉！而家咁樣即係你本人根本想人討論自己，真係低質戇鳩婆一名

真係好撚on9

喂屌你睇埋入面d留言先啦
佢擺到明就係講緊因為佢係香港人唔係美國人所以trump先is not her president啦
屌人之前用下對眼用下個腦先啦

佢咁打得就梗係為咗抽d唔係美國人又扮晒關心美國政治 香港政治又唔理果班傻鳩啦

oh
your mother is not my mother

多謝依位巴打 真係屌你都費事

巴打好似有料爆

呢隻係黃子華風格黎喎

其實好難講
你唔睇佢條八婆係云教, 日日講乜春復興華夏、排拆歐美
佢床下底收埋本美帝身份證, 原來係US citizen
真係估佢唔到

云教班人係精神分裂, 人所共知

Trump is my president.

利申 green card holder 雖然無份投票，但佢既施政影響到我一家

中大學生會肥八婆支持新界東4號陳云根
中大本土學社支持新界東4號陳云根
兩舊都係屎, 不用分得那麼細！

巴打係邊個state 我住Washington

唔好再討論條八婆啦
佢又會以為有人討論=自己有名聲

唔好咁 有花生食我好高興

一個女仔 好人好姐成撚人貼啲j圖上fb ig做乜
一係收兵
一係做雞
仲有冇其他可能性

why not both

條女柒到咁 又肥又盛 做雞都驚佢窮

可惜有一大堆厹爭住黎屌呢

啲狗公真係影撚衰晒啲男人

女權不嬲就係用嚟美化啲道德塔利班
agger 你同樓豬

哦，原來係佢，佢講野好低b架，成日以為自己好可愛咁。

不過慘得過kk1398=HKVDC_2017咁撚唔update，明明圓咕碌佢選之前同陳雲打曬卡呃like，選完後就扮被逼害同城邦反面，宜家成個FB d follower都係青政本民前班狗公。條青山kk仲要屈人係雲教，點做狗公呀屌，傷盡女神個心呀

係咁上下 搏人唔知又信

明明佢最初啲post就係貶低緊女性 後尾係咁比人屌就慢慢轉口風 都痴撚線

無啦啦又關陳雲呢條癲佬事 睇黎高登好多傻仔想拜佢師

成個post都係haters

haters defintion究竟係咩
我只係一個食花生嘅人
鍾意睇人仆街

真係唔識寫個醜字

漫步挽手走遍萬里千山 信念編出歡欣世間 未懼怕山高遠路幾多彎
萬眾齊心 莫怨路難 唏呀…… 一生中 尋尋覓覓多感慨
是笑是哀 難盡得失意外意外
＊Haters gonna hate 唏啊唏啊唏
團結一心有新轉機 收皮啦臭西一街都係
駛撚揀你黎hate
唏呀…—團聚分享快樂園地 笑與淚在你我之間 人生多驚喜 *
伴著你輕舟俏靜過淺灘 心內千般愛是無限
淡淡背影深印在我心間 難過情關 萬水千山 唏呀……
一生中 離離合合是否應該 是笑是哀 難計得失意外
Repeat * * *

依條豬閪同欣宜一樣禁鳩煩

批評下就叫hater？
班打手好撚鍾意用hater 輕輕帶過
Point又無

有呀 講黎講去咪又話唔關你事呀 我鍾意露就露呀果啲
係佢地眼中已經好有points架喇

高登-->上一頁-->offical 垃圾appa
依度係linhk

好撚心就比返d自知之明啦

一早同青政本民前一齊離國師而去啦
傻閪 想屈得就屈

見到HKVDC_2017係咁追擊陳雲
真係好特顯反陳雲既人係幾咁ON9
就好似青攻 本前民 同其LOK 呢班反陳雲既人一樣
柒撚到仆街 柒撚到比人DQ

呢條豬西究竟有無頸

有無巴打可以講多啲 想知多啲

十個女權撚9個都係騎刧女權黎發神經

真心覺得美國政治影響唔到香港

笑撚死 又係國師

巴打係咪姓楊